請問邊撚個係LOL個名叫"ID很難改"？？？？？？？？？？？？？？

係我 請問有咩事呢？

你份愛滋報告出左 陽性呀係

早知唔屌你老母啦

尋晚屌完你d閪羊就生左愛滋

係呀 一齊爛手爛腳死吧

暑假

潮童的眼淚